飲食業挨得過限聚令就有7.X失業率....家下整多個換氣系統, 睇下有幾多食店出錢整換氣定直接斷氣

根本政府都有責任。
自古以黎都係有例管食肆通風，但一直政府班inspector 見到有風就收貨，無理到有幾多風。
最終搞到今日咁.....

根本係特登搞死你
然後等支資同大財團食埋飲食業